{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "스페이스작"
    },
    "text": "富川市梧亭区カチ路に位置する大型カフェスペース小さい地上4階建ての建物で駐車も便利です。 複合文化空間で、コーヒー、デザート、ベーカリー、ブランチ、公演、展示など様々な食べ物と文化コンテンツを提供しています。 1階にはギャラリーがあり、地上1階には小さなコーヒーとベーカリー、ジュエリー販売スペースがあります。 2階は地味なコーヒー、ベーカリー、デザートを販売し、3階は予約でブランチとライブホールでご利用いただけます。 4階はシュルザックと自作でルーフトップとコーヒー、ワイン、ビアなどを利用できます。 カフェの内部には独特のインテリアが置かれており、スペースザックブランチビュッフェは毎日午前9時30分から午後2時まで3階でご利用いただけます。 長期的には多様な展示とハンドドリップ教育、ジュエリーアクセサリー作りプログラム、ジャズ公演などを計画して進行し、住民が参加する文化芸術祝祭型フリーマーケットも開催します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェスペースはどこに位置していますか？",
            "answer": "富川市梧亭区カチ路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェスペースは何を提供していますか？",
            "answer": "コーヒー、デザート、ベーカリー、ブランチ、公演、展示など様々な食べ物と文化コンテンツを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの建物は何階建てですか？",
            "answer": "小さい地上4階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "カフェの1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはギャラリーがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの2階では何を販売していますか？",
            "answer": "2階ではコーヒー、ベーカリー、デザートを販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの3階では何ができますか？",
            "answer": "3階では予約でブランチとライブホールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの4階では何を利用できますか？",
            "answer": "4階ではシュルザックと自作でルーフトップとコーヒー、ワイン、ビアなどを利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェの内部には何が置かれていますか？",
            "answer": "カフェの内部には独特のインテリアが置かれています。"
        },
        {
            "question": "スペースザックブランチビュッフェはいつ利用できますか？",
            "answer": "スペースザックブランチビュッフェは毎日午前9時30分から午後2時まで3階で利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェではどのようなイベントやプログラムが計画されていますか？",
            "answer": "長期的には多様な展示とハンドドリップ教育、ジュエリーアクセサリー作りプログラム、ジャズ公演などが計画されています。"
        },
        {
            "question": "住民が参加する文化芸術祝祭型フリーマーケットはいつ開催されますか？",
            "answer": "住民が参加する文化芸術祝祭型フリーマーケットは定期的に開催されます。具体的な日程はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 451
    }
}